Son instrument, fabriqué par la civilisation extraterrestre, est composé de longues lames de corail rouge de tailles variées, alignées horizontalement, et jouées avec des maillets retenus par leurs nageoires colorées.
